熱狗騎劫遞信都算，但家陣講到要trump幫手

我明係陳雲話舉美國旗先，但今次個搞手唔係你
你衝左上去讀宣言遞信先，無同主辦講聲
其實都唔係最大問題

最大問題係，明明一直做緊野幫香港嘅係國會，係senate，係Marco rubio，係Nancy Pelosi，根本唔關Trump事，仲要Trump係極易引戰嘅一個人
用下腦啦ching

根本就騎劫晒我地成班出黎遊行嘅民意

而家份份報紙都寫住HK ask for help from TRUMP

話我分化撚都要講句：
屌你老尾

總之個idea係我陳云根6月提出先既 所以你地做任何有關美國請願既活動都要比我team人行隊頭同落我陳云根credit,知冇？

可以改善 但唔洗太大反應 Trump 始終都美國當權者 有佢 endorsement 伯更好

留名等trump 做野後鞭

事實真係ask US help

唉我唔知呀
我寧願你bin我c
我最驚係一路幫我地手嘅Marco Rubio唔知佢點諗

可能人地心諗，幫左你咁多都唔提我！走去提個無講野嘅trump

exactly
無啦啦個活動俾熱狗騎劫左
搞到美國都誤會晒
班熱狗真係仆街到

對唔住太大反應

做法唔完美，不太接受到，而且可以改善
希望我錯

國家元首就係代表國家係好合理嘅事
你唔提trump 反而trump 會小氣你唔驚?
真係唔明你驚乜柒

千錯萬錯都係陳雲錯

不割蓆，但陳雲熱狗？不了！

多謝非苦每次帶領勇武
下次被拉都值得的

成個美國每次選舉都打中國牌
講得最兇恨得票最多

重之我發現一講到陳雲，乜都係錯，究竟佢係咪得罪左好多人

熱犬今年開咗好多連登ACC

就咁講US咪得囉

我之前都支持過陳雲，高登時代有上應該認得我
但我真係無辦法同意佢d騎劫分化

推

由美國人角度睇 外國人向自己國家求救梗係搵最大粒果個
不過其實可以後補埋一眾議會成員

我都覺

做返好可以了唔好太擔心

無大台同各有各做，點解要通知主辦？弱智

講到Trump，依家就係佢將香港放先於中美貿易戰，中國依家先咁頭痕，同埋有國會就唔使DT？法案通過都要DT簽同做野野，柒少陣啦你地

講埋黑警提早清場搞到冇時間提國會

文宣係國際輿論主要戰場

信係死
人係生既
而家得一條友遞信?
唔中意咪再遞多封囉屌
唔中意咪搵人再讀多次VER.2版本既宣言囉
再唔係登報向所有民主國家或全美國求救囉屌